亞裔哈佛畢業生威脅刺傷"大家的命都是命"的支持者，結果被炒

炒得好

抵撚死

ALM 唔講得，剩係可以講BLM，即係變相承認黑人係特權階級

不過其實太軟弱了，對付BLM應該好似呢位勇士咁

言論自由
只有黑人更自由

克蕾拉又上傳了以下的影片哭訴：「川普支持者們讓我丟了工作。我之前接到一堆死亡和暴力威脅，那都沒關係，但現在連我的未來都黑掉了。你們這些支持『大家的命都是命』的種族歧視份子和川普支持者，你們無法擊倒我。丟掉工作很糟糕，但種族歧視更糟糕，我不會停止用我的平台發聲。我很遺憾德勤公司看不清這點，你們竟然開除了會為這個世界帶來重大改變的人。」

咁香港個妹仔都可以為世界帶來巨變了

一.撚.樣

死左癌法西斯臭閪

點解D 西女人個樣都係有種 Karen feel

你們這些支持『大家的命都是命』的種族歧視份子
all live matter 原來係種族歧視
black live matter 反而唔係

惱羞成怒憤世嫉俗

成班左膠俾人洗腦。啲藍屍成日話香港學生俾人洗腦。佢地外國呢班就真係俾人洗腦啦

原來支持alm就係種族主義，唔怪得維吾爾香港唔洗理啦，明嘅，無光環吖嘛，反正你唔係黑人...亞裔賤種臭雞，去黑人貧民窟做肉便器啦

Karen = TB = 閪女人

咁都籌到12K USD

用咁既logic 講野都讀到哈佛
堅唔堅

Dead lives matter

左膠logic : 我要虐殺你地啲暴力撚
我最憎暴力 邊個暴力我殺邊個

All Lives Matter

桔我呀屌你老母

佢係黑人一定冇事

Go back to came from, GOOK

you life doesnt fucking matter u cunt

黑人至上主義 但普遍支持者竟然唔係黑人

all lives matter

幫埋你反歧視宣揚種族平等都屌鳩人
呢啲閪人真係on9過小粉蛆

美國大學明明先係帶頭歧視嘅表表者
黑人加分黃種人扣分雖然好多支那人
而且係白人受黑人生命威脅多好多喎，持械行劫其他人乜撚野paper cut

youtube d 左膠多到

偉人

哈佛畢業又點
冇腦嘅

A recent Harvard University graduate claims she is getting death threats over a TikTok video she made in which she threatened to stab anyone who tells her that “all lives matter.”

原來智障都入到哈佛

歧視種族？人地大愛，愛晒所有人同種族呀

你地D blm魔鬼快D消失啦

扮曬嘢，呢啲藍血asian 讀Harvard 自己/父母咪又係特權階級
咁愛黑人不如去黑人聚居地長住

點解講All lives matter係種族歧視者？

克蕾拉後來因為失業造成財務困難，發起網路募款，最後募到了約1萬2000美元。

左膠真係多On9 攞撚到明乞飯食

Deloitte到做哈佛喎

Respect

佢個比喻係咪形容緊：

俾佢桶嗰條友個傷口 - 真正致命傷，真係值得人注意嘅野（all Iives matter)
自己個paper cut - 博同情博關注嘅on9 （black lives matter)

讀哈佛係唔同啲

Youtube留言班台仔覺青仲on9
覺得呢個社會冇撚得救

哈佛都要做big 4

啲大學教授好撚驚呢啲野
有次講 Operating system 講到 Master thread, Slave thread
有學生提佢改字眼 屌你老味成班垃圾左膠

人地垃圾吹水科畢業 有人請算係咁

支共送大禮不論咩膚色嘅基層都仆曬街都唔可以All lives matter

BLS is anti-white racism

政治正確學校 反侵就入到

呢啲好可能係共諜
抵撚死

明事理嘅黑人有唔少，講真，美國籃球隊成隊黑人，黑人一樣可以考軍校做軍官，大學入學分數又低個人，黑人一樣可以有出人頭地機會，什麼BLM

文革

其實佢個意思係
爭取black lives matter既黑人先係真正受歧視既一群，因為佢地遭受緊真正既傷害，而講all lives matter既白人對比之下就係paper cut，好似爭取緊不必要既平等，而唔係講緊真係要桶人

左膠基本上都係果種abc 世界女 Feel

呢啲咁既黃皮賤種臭閪

人地力架做就得姐，你黃皮人做就柒架喇

仲有係東亞裔唔係亞裔唔好綁架中東，印度，南亞人喇

呢個世界得黑人同白人？

垃圾生

克蕾拉後來因為失業造成財務困難，發起網路募款，最後募到了約1萬2000美元

左膠

理撚得你 你公開同人講要做恐怖襲擊 唔洗坐監偷笑啦
係我就send段片去警局舉報有人意圖搞恐怖襲擊 宣揚恐怖主義

咁佢想表達個意思係咁
你challenge 我都無用

fat fat

全部人性命平等係歧視係好正常
你以為果隻叫鹿?馬黎架

發覺啲左膠真係好輸打贏要
自己人講呢啲就話講笑
人哋真係講笑就捉住人話racist hate speech

AOC 話要反資本主義
然後去賣反資本主義t shirt 賺到fat fat
左膠覺青智商不意外

根本就係當年啲紅衛兵

呢個都唔恐怖........ 嗰條 Link 下面有一個仲痴線...

髮型都唔俾人哋 選擇權.

睇完之後唔怪得知 Elon Musk 要離開 San Francisco.........

成個洲都應該痴痴地線.....

借機搞事搶野就真

敖卓軒唔知有冇捐畀啲BLM隊友

佢可能想示範下自己條命唔值錢

唔止嘅
Karen仲指啲仆街師奶，成日覺得佢自己岩晒人地要就晒佢果啲臭閪

推

留個咁既頭多數都係blm左膠
似鬼打鬼

條76咁撚左，同條女結婚就岩哂

正想cap呢段出嚟
當自己邊撚個？
呢度冇人識佢啊

因為ALM被認為係想蓋過黑人既重要性既藉口

如果佢淨係諷刺白人講ALM我覺得冇咩問題
但佢又用BLM黎反駁, 又老屈所有反感嘅人係trump粉
根本佢自己已經前設咗所有白人都係會歧視

幾時到中共大叫Yellow Life Matters🤣🤣🤣🤣

佢最後點

想入dtt了

邊到出處？

BLM話要種族平等 但就只講BLM 個名又只指向Black
女權撚話要性別平等 但就只講女性權利 個名又只指向女
符合左膠一貫作風

主流最鍾意呢啲掛羊頭賣狗肉 政治正確
講得好好聽做就好撚柒 欺世盜名既人/事/物
例如：
人：曹星如
事：上邊講左
物：古早味蛋糕
因為大部份人都只會聽片面之詞 就盲目相信
唔撚用腦判斷 仲未醒覺已經進入左後真相年代好耐

利申：支持真·女權(性別平等, 雖然無可能成功 因為佢地佔極少數 係異類/政治不正確)因為係香港 男人可以少好多責任 唔洗諗話題/有車/有樓/司機/搬野/維修/經濟支柱/老馮遷就,寵愛女性/禮金/乜生乜太/扑野條女唔high係男錯/你唔high射唔出都係男錯 太多講唔哂 而家我對所有女都係一句撻埋去 「你歧視女性呀 認為女性廢過男性既性別定型？ 自己做啦 性別平等呀 唔好享受父權紅利」

佢自己都有份

簡直天生一對

克蕾拉後來因為失業造成財務困難，發起網路募款，最後募到了約1萬2000美元。

don't make stupid person famous

cls
開慢少少就比對面射死

20mm....

支持佢為blm獻出生命

點解可以咁多人get錯曬

old news is so....

因為全世界都錯得你同佢啱

唔係，佢係指黑人現況就好似致命傷咁，所以你地白人得小小paper cut冇資格叫life matter

佢係講緊如果一 D caucasity 講 alm，咁佢就可以 打到一個人就死， 然後同佢講我個小傷口都係傷
， 所以大家都係一樣， 諷刺返D caucasity 用 alm黎保護自己， 掩飾自己做過嘅嘢

呢件本身係矛盾嘅事
caucasity 白人至上主義
alm 所有生命都重要

唔係講你哋白人， 而係啲 白人至上主義嘅白人 （佢口中嘅caucasity）， 冇資格叫alm， 而唔係講緊alm 係錯嘅

caucasity， 白人至上主義嘅白人

本身受壓迫嘅一群爭取blm係冇錯
但唔諗下而家blm變撚晒質 成班白左搞到好撚極端
誇張到叫人讓埋間屋出嚟先叫啱

坦白講 對Asian嘅racism仲勁過對黑人
咁因為呢單嘢而衍生嘅All lives matter唔係應該係最終嘅目標先啱咩？

呢件咁嘅Asian 咪仲低賤過佢口中嘅racist
根本就係要令黑人地位>other races
要平權嘅話all lives matter唔係更適合？

大家都係Asian 夠班屌鳩佢啦 冇歧視啦掛

alm同“721係兩派人士互毆”
冇分別
理論上岩
實際上只係政治挑釁同避重就輕

條女冇講過話 alm係錯喎

佢係話caucasity，白人至上主義嘅白人講alm係矛盾喎

條女冇講過話 alm係錯喎

Respect. Appropriate self defense

咁都冇講過 繼續兜

小弟真係唔係幾識，ching可唔可以講解點樣左但係又法西斯？

咁共匪左到咁都叫赤納粹啦

想做黑人了

依家美國有系統性地歧視黑人？

台灣又係同美國一樣自由主義泛濫，啲人又係好左，乜撚野同性婚姻合法化

片入面佢講嘅野

the next person who has the sheer nerve the shear entitled caucasity to say all lives matter I‘ma stab you I'ma stab you and while you're struggling and bleeding out i'ma show you my paper cut and say my cut matters too

片入面嘅中文翻譯
下一個患了白人大頭症的人膽敢說出「大家的命都是命」我會刺你當你因為失血過多而垂死掙扎時，我會對你秀出我被紙割出的傷口並說「我的傷口也是傷口啊」

請問邊一句／詞指出alm 呢個主義係錯嘅（2分）

可唔可以講下佢logic有咩錯

caucasity，白人至上主義嘅白人

你喜啦 你話冇咪冇

老竇老母捐款

中共而家好左咩
同埋用赤納粹都唔係講緊中共左定右，係講緊中共同納粹一樣咁仆街

big 4唔係得audit

你講乜撚嘢

鷲哥就係講緊佢

扣白人大頭症帽子 仲唔係

原來連登都有
佢地未見識過黑人打劫幾兇狠

大學收黑人標準低過其他種族
歧視緊黃人就真 比心機讀書都唔得

其實好似未正式grad
係個offer冇咗

呢個咪錯誤歸因囉

白人大頭症的人膽敢說出alm
唔等於alm就係caucasity喎

佢係話caucasity講alm嘅話，佢就點點點喎

仲有 如果一個人係caucasity(neologism, ethnic slur, slang, especially African-American Vernacular, humorous or derogatory) Stereotypical, especially arrogant or entitled, whiteness (Caucasianness).

仲點想alm呢請問

呢個真啊
點解又冇人嗌下A(Asian)LM？

Reddit好多meme，以前仲有個fuck_you_karen專講呢類煩閪
以前多數指啲白人中女玩特權，而家就廣泛好多，都係專指啲女人覺得自己岩晒就要人地跟佢果套。
Eg. 唔撚戴口罩去超市比人話仲屌返人轉頭

屌原來七月old news

I am currently the second-in-command, overseeing and conducting strategy and operations for the growing c(4): GenZ For Change. Originally called TiktokforBiden, GenZ For Change is a coalition of almost 500 young TikTok creators (with a combined total of 350 million followers) devoted towards progressive education, activism, and reform. Founded in October 2020, Gen Z for Change amassed 1.2 million followers, 31 million likes, and over 350 million views in 2 months.

佢呢啲格做analyst實累死client
而家咪幾好 直接做COO

喺哈佛讀屎片?
又無政治智慧又唔識心理學

千人計劃

講乜春 而家係佢條片要將ALM扣白人大頭症帽子
又冇公道講返唔係所有ALM 都係白人大頭症
仲要類比做 我的傷口也是傷口啊
算啦好難同覺青溝通

樓上條覺青就我唔知 我睇唔到
拎光環第一時間到

人地成功博到左膠捐款 不知幾撚醒

Violence begets violence
Don’t make stupid people famous

屌你老母咩叫做「理論上啱」呀？
721 只有白衣人無差別打人，咩兩派人士互毆呀？
死五毛又想篡改歷史？

Talk to your manager

下一個caucasity嘅人講alm嘅話，佢就乜乜乜
請問邊到係扣帽子？

有個淨係食屎嘅人，講自己淨係食雪糕
咁所以淨係食雪糕嘅人就係淨係食屎？
所以食雪糕就係難食，好臭？

2.錯誤歸因

即從兩個事物可能存在相關性，就得出一個事物是造成另一個事物的原因。

例子：小紅指出，過去幾個世紀全球海盜數量減少，全球溫度在升高，從而認為海盜的數量的減少造成了氣候變化。
24種常見的邏輯錯誤

上面條友究竟嗡乜春睇到R撚曬頭

左膠係無敵架

完全扭曲我既意思打稻草人
問你佢有冇澄清返ALM 你九唔搭八轉移話題
呢種間接污名化既手段我見得多 勸你慳返啖氣唔好當人傻
Too young too simple, always naive

得覺青先會明白覺青
我的傷口也是傷口啊

你quote 比個左膠覺青睇啦

等我用碌鳩插返佢
my penis matters too

社會精英 上流人士多為左膠

連登右癌唔會去理解context

咪即係普遍香港人？

唔知你係咪唔記得自己覆過D咩

一開始問講條女冇講話alm係錯，你又話佢咁都冇講過
咁姐你覺得係有啦
打埋比你條女講野所有野比你睇，問你邊句係，又指唔到，又話人扣帽子。（扣帽子同污名化都唔識分？）

之後講啦，你覺得佢條片嘅意思係，佢想將alm 扣上白人大頭症啦，咁姐係講緊alm ＝ 白人大頭症

咁我就答你，條女個邏輯，佢講嘅野冇講到alm ＝ 白人大頭症喎

你又話我打緊稻草人，又話我扭曲你嘅意思？咁邊到扭曲左，又冇講

唔知係邊個打緊稻草人呢

請問冰山裂開(狗隻#118226)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

亞洲人俾人歧視又唔見你出聲
死臭閪

香港人仲閪，不過唔會認

佢哋話ALM只係白人種族主義者打壓BLM嘅混淆視聽講法
想淡化BLM嘅正當性
因為美國只有黑人受歧視
白人無受歧視
但對於BLM班人好似香港藍絲亂咁襲擊人嘅行為
係完全唔提

佢惹人反感似乎係態度多於內容
佢話只係開玩笑
但根本一啲都唔好笑
佢個態度又寸又囂張

請問伯母比狗屌個陣起右腳定左腳？

講埋ALM係種族歧視都唔係錯

香港人過到美國仆硬街

終於有識英文既人出黎

邏輯上佢嘅講法係無問題
但人類社會判別問題從來唔係只講邏輯
更重要仲有大眾觀感
BLM本身已經俾人印象越來越差
加上依家美國個政治環境咁緊張
佢用桶人做比喻係觸動好多人嘅神經
事實就係真係有班主張BLM嘅人曾經傷人搶掠
觀感上好易俾人將兩件事扣連埋一切
俾人覺得佢唔係單純做比喻
而係真係有傷人意圖
仲有就係
段片入面佢個態度真係唔多討好
尤其講桶人比喻嘅時候仲要特登拉近個鏡頭
面目猙獰咁咆哮

佢間公司阿HEAD肯定都唔識英文啦WOW

明明就講到all lives matter=caucasity咁

＃132

抵撚死 自己係wfc嘅黃種人都講呢啲垃圾

The next person who has the sheer nerve, the sheer entitled caucasity to say All Lives Matter

其實如果佢冇講話要刺傷 可能已經升職做緊高層

你們這些支持『大家的命都是命』的種族歧視份子和川普支持者，你們無法擊倒我。

你呀，不如同條友傾下先啦，佢犯晒你講既邏輯謬誤呀

你們竟然開除了會為這個世界帶來重大改變的人。
真心笑咗
做人真係唔好睇得自己咁大

To All Lives Matters supporters, me being #canceled became a fun “taste of your own medicine.” The way people selectively split hairs and fixated on semantic differences, out-of-context TikToks, and biased news articles illustrates how these supporters actively tried not to play fair. Their goal was never to reach consensus with me; it was to attack, discredit, and cancel me. No matter how much “information” I disproved, it would never be good enough for the impossible standard of perfection I was being held up to.

The very people who claimed that “All Lives Matter” — who allegedly “didn’t see race” and hated identity politics — were the ones who made the choice to see me exclusively through the lens of the preexisting connotations and stereotypes of my composite identities.

林鄭： 係你地理解錯我既初心，誤會我，我已經好盡力，批評我係你地俾人誤導。

The very people who claimed that “All Lives Matter” — who allegedly “didn’t see race” and hated identity politics

係中文翻譯有D問題，caucasity呢個字係新嘅

係指一D(neologism, ethnic slur, slang, especially African-American Vernacular, humorous or derogatory) Stereotypical, especially arrogant or entitled, whiteness (Caucasianness)

舊新聞,農場youtube

佢一直都係講緊D caucasity喎，片入面都係

喂埋俾你啦，反佢既都係trump supporters
你同佢傾下你啲絕學邏輯謬誤先啦

咁嘅logic喺哈佛畢到業
好撚驚喎

你比我做咩姐，你覺得我冇睇過？
我都比埋你啦

佢由頭到未都冇講alm係錯
而係講caucasity口中講alm係on9，佢要屌柒呢班人

如果佢要表達alm所有支持者係on9 咁做咩要一開始講the next person who has the sheer nerve the shear entitled caucasity
佢直接話alm supports 咪得囉？

點解要講到會stab鳩人
佢要講咪就咁話如果你受傷嘅時候
我話我俾紙割嘅傷口都係傷口咪得

哈佛畢業講嘢都咁大意
但佢又眾籌返唔少紙
唔知話佢醒定蠢好

我明你講咩，純粹覺得佢講到好一碌鳩打一船人咁

我見到嘅意思係

如果有caucasity講自己支持alm嘅話，就乜乜乜

例如（如果有藍屍話兩邊都有暴力，兩邊都唔啱，咁我就xxxx）

唔係所有話兩邊都有唔啱嘅人，就係藍屍嘛

我明你講咩，我係講緊佢咁講野好易令人get錯，我開頭都get錯左

你係第一個明我講咩嘅人，我可能表達能力有問題

你話冇咪冇 左膠最撚叻玩呢套
明眼人都知你地玩乜撚野啦 咪當人傻先得架
唔係長篇大論就有道理既

唔洗理解 段片已經告得入恐怖主義
坐返幾碌先啦

問下糧尾分紅海條覺青點睇

Big 4 啲鬼佬邊夠連登左膠有學識

佢死都唔認係到咬文嚼字

唔好扮盲啦屌 好肉酸

佢好執於個女仔表達嘅邏輯對錯
但其實成單嘢發展到咁
根本唔關邏輯對錯事
而係佢嚮敏感時間做敏感比喻觸碰到某班人嘅神經
而佢嘅桶人比喻更加令人直接聯想到部分BLM支持者襲擊他人嘅行為
仲要佢係用面目猙獰嘅表情對住鏡頭咆哮
有人替佢辯護
話佢只係用講笑方式
表達對推崇白人至上嘅白人嘅不滿
但個問題就係完全唔好笑
無論語氣、表情都只係引人想煎佢幾巴

所以抵港燦無自由

克蕾拉後來因為失業造成財務困難，發起網路募款，最後募到了約1萬2000美元。

流晒馬尿扮可憐就係為咗乞錢

唔同channel, 人地已經唔係講緊句野既邏輯岩唔岩

連台灣人自己都屌覺青
港燦喎 我都要幫手屌

直徑/半徑啊.....

唔明個邏輯
姐係我比人強姦完
所以淨係可以Focus我
因為我係確切受害者

而全球女性權益對比就係paper cut?

條女都係中咗另一樣左膠鼓吹嘅cancel culture

對比其他被人拉落嚟嘅大人物，佢都只係paper cut

所以間公司咪炒鳩咗佢囉

啱㗎喇
左膠不嬲名過其實眼高手低成世靠把口呃呃騙騙

由佢定難

第一 all lives matter呢句本質上就冇錯
all lives本身都包括左黑人
就算白人主義既白人講呢句 亦唔代表佢係主動傷害/歧視黑人既一群

不嬲道理講唔過就扣帽先，跟住引人去講白人至上主義，但白人至上主義其實呢個世道唔活躍，咁跟住咪誅心論囉

係就快，你唔出手先，啲人點搵借口打9你

critical race theory下白人本身就係原罪，所以唔駛扣帽子，你一提白人左膠就會著

佢第一目標係唔想人講alm

佢係咪細個睇gundam seed睇上腦

因為all lives入面包左白人

左膠仲成日話世界大同，但自己就想滅左白人

你可以咁理解嘅 但係佢個例子小on9

佢係有針對性咁諷刺白人雙重標準 老實講我唔係住美國 唔知黑人有幾俾人雙重標準對待

但佢呢種理解係有以偏概全 假設有白人係咁係咪全部白人係咁 咁同連登仔講空姐係飛雞一樣

諷刺係佢支持blm 呢種左派言論 同時批鬥其他更左嘅言論

呢句原形係The next person who say All Lives Matter

"has the sheer nerve, the sheer entitled caucasity to" 唔係 "The next person" 嘅qulifier, 而係形容緊 "The next person who say All Lives Matter"

俾個例子你：
Those who have the bravery to emigrate from HK
唔係指淨係一堆勇敢的人離開香港, 其他離開香港的人唔計，
而係離開香港的人都好勇敢。

係 其實佢唔講個part 就拎晒光環
女人 亞裔 有學識 大公司

佢係典型SJW
覺得道德企嚮自己嗰邊
就講乜都得
用字有咁激用咁激

玩得抖陰就係無腦, 所以咩名牌大學畢業只係代表你識讀書, nothing else.

但係支國女人嘅陰道真係會影響國際帶來巨變

呢樣係歧視黑人

因為咁即係將suppose只有黑人有o既野, 再分贜畀其他族

(如果夾硬要解釋呢種logic o既話)

你個例子同佢講嘅野，唔同

佢想表達嘅係，caucasity同alm係矛盾嘅野
alm嘅意思係所有生命都係重要，有人人平等嘅意思
而caucasity 係白人至上主義，多數指白人

佢想表達嘅係，白人至上嘅人，竟然用alm黎pin走blm，去減低blm呢個運動嘅價值

睇埋個比喻先
佢用流血不止，對比小paper cut
大傷害對比小傷害

白人至上主意嘅人用alm黎幫自己辯護，一D以往對其他種族嘅人施壓（大傷害），當受到小壓迫時（blm反抗）(小傷害) 依家竟然用生命係重要，平等去保護自己

如果用你嘅例子係表達唔到呢個意思

你識唔識英文嫁，唔識都查下caucasity 係咩意思啦

你仲肉酸

咁你又駁唔到，又話人冇道理

明眼人都睇到你扣我左膠嘅個名，笑死

又左膠，又覺青。用腦諗下啦

都話佢唔係開地圖炮話所有alm嘅人囉

有指明係The next person who has the sheer nerve, the sheer entitled caucasity to say All Lives Matter

(neologism, ethnic slur, slang, especially African-American Vernacular, humorous or derogatory) Stereotypical, especially arrogant or entitled, whiteness (Caucasianness)

佢自己都有講到話佢唔係咁嘅意思
To All Lives Matters supporters, me being #canceled became a fun “taste of your own medicine.” The way people selectively split hairs and fixated on semantic differences, out-of-context TikToks, and biased news articles illustrates how these supporters actively tried not to play fair. Their goal was never to reach consensus with me; it was to attack, discredit, and cancel me. No matter how much “information” I disproved, it would never be good enough for the impossible standard of perfection I was being held up to.

The very people who claimed that “All Lives Matter” — who allegedly “didn’t see race” and hated identity politics — were the ones who made the choice to see me exclusively through the lens of the preexisting connotations and stereotypes of my composite identities.

白人主義本身有係有歧視

白人優越主義（又譯作白人至上主義[1]，英語：White Supremacy）是一種種族主義的意識形態，主張白色人種族裔優越於其他族裔。大眾普遍認為，白人優越主義與種族主義，特別是歧視非白人和反猶太主義有關連。白人優越主義者也不認為所有白人都是優秀的，常主張某類歐洲人才是優等人種，膚色與優等程度直接關聯。白人優越主義往往充滿偏見和歧視，被此思想排斥為「劣等」的人種包括印度人、黃種人、非洲人、阿拉伯人、墨西哥人、猶太人、黑人、和拉丁美洲族裔膚色較深的人、美洲原住民和其他土著居民（英語：Aborigines）。對以最劣等的非洲人，他們會說「黑鬼」等歧視性用語。目前僅有北歐人種（即雅利安人種後代的其中一支），才擁有白裏透紅的膚色，而其他白色人種的膚色皆是米白色或黃色，與現今東亞人種（即蒙古人種的一種）的膚色無異，因此部份較極端的白人優越主義者，認為僅純正的雅利安人種後代才是真正的白色人種，其他的東南歐與東亞的人即使擁有淺膚色也不算在內。

咁都冇理由去曲解佢嘅意思，去引其他人一齊去鬧佢嫁。

佢表達方式同時間有問題，唔代表佢本身想表達嘅野係錯。
兩樣野黎

留言D人主要都係針對住佢言論，而唔係佢嘅表達方式。

了解下件事先講啦

告左啦，但告唔入喎

而家係文法問題喎，
佢想表達嘅嘢同佢講嘅嘢唔同咪佢表達能力有問題囉。咁樣講錯嘢係錯得好緊要。

定係你認為個文法唔係咁解？

我直接block左，睇都唔洗睇

The next person who has the sheer nerve, the sheer entitled caucasity to say All Lives Matter

下一個caucasity 講出 alm ，我就會xxxxxx

請問有咩問題

笑死，7左就block人

X 下一個caucasity 講出 alm ，我就會xxxxxx
O 下一個夠膽講alm嘅人係has the sheer nerve, the sheer entitled caucasity

如果咁樣只係比喻就可以為佢言論辯護
咁石鏡泉教仔論亦可以只係比喻
你班香港左膠憑咩話石鏡泉鼓吹721
家下係佢以死亡恐嚇呢個言論出問題
入邊我理撚得佢針對既係咩人
而且亦有巴打分析左佢直指既人好有可能係講ALM既人

The next person who has the sheer nerve, the sheer entitled caucasity

to say All Lives Matter

咁樣呢？

嚮公眾場合發佈訊息
從來都係語氣、態度、用詞重要過論述邏輯
如果佢唔用捅人做比喻
俾人觀感就會差好遠
尤其佢講捅人嘅語氣同表情
真係充滿攻擊性
好難令人覺得佢係講笑

佢成個論述係針對「白人至上主義者唔應該提ALM嚟混淆BLM嘅正當性」
但呢個講法係會激嬲埋非白人至上主義但唔同意BLM嘅人（你可以話佢哋對號入座，但個情緒就係存在）
因為重點係
BLM嘅正當性都不斷受緊質疑
ALM與其話係白人至上主義嘅反擊用詞
不如話係好多美國人對BLM失控嘅厭惡

你咁樣斬開都係唔係你個意思， 因為連接地方用字問題

你個意思要用 "and say" 唔係 "to say"

The next person who has the sheer nerve, the sheer entitled caucasity

to say All Lives Matter

It is absurd that people think a legitimate death threat exists in the gray area of satire between the usage of passive and active voice. I said “fired” when it may have been better to say “rescinded.” I said “Imma stab you” when it may have been better to say “imagine if you were stabbed.” These differences are semantically and intellectually negligible. But ultimately there is absolutely nothing I can say to make people recognize my humanity when they actively refuse to. People did not have a problem with potential violence; they make that clear by supporting a president who condones and encourages justifying the endless murders of Black Americans, beating and hanging Black Lives Matter leaders, and aiming guns at POC for existing. The same people who are so quick to justify their own violence had a problem with my opinion, and no matter what the delivery of that opinion was, it would have displeased them.

睇下佢點串7你

佢今次就好彩 下次講野小心啲
得罪大佬破產都唔掂 不過佢都搵唔到工架喇 爽

啲覺青自己揀論點黎覆 仲覺得好有道理

唔好咁啦，咁樣駁人顯得你好低質

似你啲覺青咁咩 捉住啲細節唔放
仲未知重點係咩 點極都唔化 玩埋啲小技倆
五毛小粉紅玩到爛啦
咁撚大個有手有腳攤大手板問網友捐款 肉唔肉酸
人無恥真係

哈佛畢業成個廢青咁問人攞錢
妓女都比佢更值得尊重

to say 嘅意思係

utter words so as to convey information, an opinion, a feeling or intention, or an instruction

說出話來傳達信息，見解，感覺或意圖或指示（google 翻譯）

唔他話intern嚟咋咩

to 嘅意思

approaching or reaching (a particular condition).

接近或達到（特定條件）。

你咪話
如果民屎黨幫條女，deloitte即跪
分分鐘夾硬請佢做「反歧視合伙人」

如果阿侵果邊有人講類似既野
班死左賊會比人解釋？

本身呢句係冇錯，問題存於你一講，黑人又not fair enough

睇左唔少篇回應，做個小總結，呢條友講野既問題在於
1.「比喻」並非為恐嚇言論仇恨言論開脫既藉口
2.「白人至上」只係對喻體額外既修飾同指控，佢真正針對既對象係講ALM既人

咬文嚼字都要輸呢下先好野

同「反對禁止非法移民」一樣
句嘢本身已經講唔通
不過左膠係無腦

駁唔到就話人揀黎覆

揀黎覆果個係你喎問又唔答

真，BLM 都唔撚關佢Asian 事

香港講粗口都可以俾人告
佢咁既兇狠樣講會捅人一刀犯晒恐嚇啦下嘛

佢收捐款又唔覆
你呢種人真係好撚無恥
負面野當睇唔到

咪係 擺明威脅公眾啦 咁都唔洗坐
法治真係得啖笑 同台灣啲殺人犯可教化一撚樣

果然on撚9 佢之後收錢，關佢條片表達嘅意思有咩關係

依家係你聽唔明佢講咩喎
死雞撐飯蓋

非法移民 = 唔合法要禁止
反對禁止非法移民 = 禁止唔合法既事被禁止
糧尾分紅海 應該好鐘意收留啲難民佬去佢屋企住

拍完條片之後就有捐款
左膠真係當人傻 玩政治操作呃錢同人講唔關事
好啦好啦

亞裔哈佛畢業(唔做野廢青)

算啦，等你有point 先同我講啦

比時間你慢慢諗

左膠又想轉移視線 肉唔肉酸
唔想覆咪當人無point囉
搞咁大壇野收成萬幾美金 可能仲要唔止

9唔撚搭8

好可憐

算啦，等你有point 先同我講啦
比時間你慢慢諗

你想lead住人 將論點帶去你優勢既方向 負面論點避開 咁你最尾點都啱
太嫩了 五毛小粉紅成日用呢招 真係當人傻

件事就好似
黃絲話周梓樂同陳彥琳條命係寶貴架！
然後藍絲不斷話個個條命都保貴架啦去淡化周陳被陷害嘅事實
於是黃絲警告藍絲唔好再咁講
藍絲就好嬲話無言論自由

咁樣白人至上兒登仔會唔會易理解啲

唔會

如果黃絲打住幫周梓樂同陳彥琳條命討回公道既旗號 周圍搶劫商店 打劫平民
你仲會唔會支持

如果黃絲搶劫商店 打劫平民 即刻割
兩者高下立見 五毛小粉紅最鐘意用BLM同香港示威者扯上關係
達到污名化目的 意圖令美國人反感
其心可誅

應該係話用想用香港抗爭者為BLM叨光呢下好撚嘔心

BLM想食香港人人血饅頭 真係噁心到不得了
我地死既係被政治逼害既烈士
個個黑人就前科犯 又吸毒又打劫 卻被塑造成英雄
然而荷里活對兩者態度截然不同
而且BLM為利益既心態好明顯 要求拜登回饋佢地

拎梓樂彥霖同一個有哂犯罪前科嘅人比較再拎有原則嘅香港抗爭者同班趁示威搶LV Iphone嘅人比
左膠企開啲啦好嘔心，點講得出口

其實示威打唔打劫係經濟地位問題
同人種無咩關
香港人打劫放棄嘅機會成本太大
Which is 高收入、審訊坐監嘅時間、無案底下嘅前途
（高收入係對比黑人貧民區而言）
打劫嘅黑人爛命一條 無野可以輸
打劫嘅風險係細高得益嘅機會所以就去做
既然當一定嘅政治環境下以暴力達致民主可以係公義
咁一定經濟地位下以暴力達致經濟再分配都一樣可以係公義

當香港人輸到無野好輸
收入水平跌到第三世界國家
其實一樣係會趁示威打劫
唔好諗到人咁高尚

抽空脈落去睇打劫岩唔岩
其實同藍絲抽空脈落講暴力就係唔岩一樣

咁係咪證明左黑人特別廢同經濟地位低
犯罪率黑人最高 同人種無咩關喎

原來共產主意覺青 覺青明唔明咩叫私有產權
原來香港有人一邊反中共 一邊支持共產

不嬲無講黑人唔係社會地位低
但幾百年奴役
仲有種族隔離政策不過係幾十年前嘅事
即係講緊幾十年前黑人坐車食飯都唔可以同白人一齊
點參與經濟？
幾十年連兩代都無，邊有咁快可以同白人同一條起跑線？
你覺得有足夠令黑人唔廢嘅客觀條件咩？

被裝修藍店都係私有財產聽講
反中共係反暴政，而且中共離共產主義十萬丈遠
行咗資本主義九世
財富再分配亦唔係咩共產主義理念
共產係連私有財產都唔可以有 何來再分配
減稅派糖都係再分配，咁係咪共產？

啲概念混淆不清到

黑人社會地位低 華人 同其他移民好好過
早期華人仲慘 賣豬仔過去 好大部分係船上病死
去到美國被剝削 做危險工作
引用至wiki
而家華人商會 華埠都係佢地辛苦工作建立
好多華人家庭第二代 已經係中產階級 上流人士
高下立見

未撚聽過大飢荒? 計劃經濟全民大煉鋼 毛澤東崇拜邊個? 馬克思
唔該睇一次資本論 或者重睇

請問你所指既財富係邊到黎 政府從人民既私產到攞錢再分配唔係共產
原來政府為左扶貧 就可以擴權使用人民既私產幫助窮人
辛苦賺既錢憑咩要比你分配 如果我辛苦賺既錢要被再分配
點解我要努力賺錢 咁同共產國家人人收入相同有咩分別
係咁既環境下點樣刺激經濟生產
原來減稅派糖叫財富再分配 真係經濟學大師黎
不停減稅派糖應該就唔會存在貧富懸殊問題

建議覺青認識下啲經濟學 少發表無知言論
書單
人 經濟 與國家 穆雷·N. 罗斯巴德
看得見與看不見的經濟效應: 為什麼政府常犯錯、百姓常遭殃？人人都該知道的經濟真相 弗雷德里克‧巴斯夏
國富論 亞當·史密斯
百辯經濟學 瓦特·布拉克

你既經濟學概念真係差到我唔覆都唔得
首先好質疑你所提出既經濟再分配點幫助到窮人
只要有錢人用方法暪報資產 自然會成為該政策受益者
而缺乏財富手段既窮人反而得唔到幫助 呢一種情況係好多政府福利政策好常見
正正係巴斯夏所講既破窗理論思維謬誤